暫緩？代表又一次漠視民意

6.9百萬人遊行要求撒回
結果依然強推 理撚得你
依家發展到咁 只係暫緩
咩事依家 幾時有人要求暫緩？
一直都係撒回！！
我明明叫奶茶 你俾咖啡我 冇病呀？